沈旭暉： 嚴格來說有可能連麥當勞也不能提供開心樂園餐俾制裁12人

【#PatreonIR冷知識🇺🇸】任何美國公司，都不能向這12人提供任何「服務」，即麥當奴要是符合「美國公司」定義（這一點官方文件未有詳細提供），就不能向這12人售賣開心樂園餐，除非香港Citic和麥當奴簽約當franchisee時，明確有了非美國身份；不過蘋果自然是美國公司，所以假如他（她）們以個人名義購買蘋果iPhone，也不能再享有原廠維修服務。這些自然是最皮毛的小事，對國際關係的結構性後果如下......

⏺全文見Patreon

▶️Global Magnitsky Act與美國制裁香港的操作

要舉多啲例子證明一下，如果唔遵守米國佬制裁嘅後果，就會好似大貓當年咁

沈國師 諗左幾多美國制裁gag

沈大師：咁咪食傷心浩園餐囉

傷心樂園餐

香港金拱門應該唔會啦

香港M記唔係賣左比中資咩

佢哋班友離曬地，邊度會食金拱門啦

驚閪 仲有非美帝出產嘅「開心浩園餐」 如果光榮冰室肯做佢地生意嘅話

Push